【最新】林鄭月娥透露獨立檢討委員會未成立，有答應加入人士因各種理由決定退出

邊個會幫你做
要做靶ga

美國理由

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

搵新華社幫你查咪得囉 是撚旦啦
反正大家到最後都只可以去中國俄羅斯旅行